又到左全年電話最靜既時間

其實係咪每年性誔太多message搞到網絡大擠塞所以我電話唔響

年年呢個時候部電話都壞咗

lihk bot

哩個時候特別覺部電話壞左

班仆街有無咁多朋友

全年都咁靜

你部電話有嘈過咩
我就冇喇

樓主電話正在使用中

我静左一年

靜

你好阿 我係乜乜beauty打黎架

多撚餘